我宣佈 黃店用大陸食物冇咩問題 照食可也

反正iphone入面大把大陸零件 唔通就咁唔用iphone咩

0回覆

講中核心問題 只係d人掩耳盜鈴

負片果d唔多iphone?